有冇人試過搭枱嗰陣偷偷地喺人地啲餸吐痰？

我

冇

我

有

至奇